
<certainty>0.90</certainty>

<rules>

<rulenum>7</rulenum>

<rule id="0">
	<classid>政治</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/1</operator>
			<value>610办公室 610成员 610歹徒 610恐怖组织 610邪恶之徒 CCAV CCAV1 Gong?产党 HX社会 fa.轮 falungong fa轮 flghrwg.net fl功 www.chinagreenparty.org www.minghui.ca “两限”房 “劣化”配置 “西藏正义事业” “学霸” “自己扛” （和谐） ６１０办公室 ６１０成员 ６１０歹徒 ６１０恐怖组织 ６１０邪恶之徒 安置帮教 澳大利亚法会上讲法 澳洲大光明网 巴仁乡武装暴动 把一切不稳定因素消灭在萌芽状态 保护消费者权益 暴力取证 悲惨维权经历 北京市进一步促进高新技术产业发展的若干政策 北美大湖区法会上讲法 北美巡回讲法 被迫招供 逼取口供 变相软禁 波士顿法会上的讲法 不当处罚 不当执法 不定期执法 不法干警 不规范执法 不规范执勤 不受理案件 不严格执法 不要W运要人权 不依法审理 不以事实为根据 不应该插手 不应该让座 不侦查 不执行最低工资保障 不抓凶手 不作出裁决 踩伤踏死事件 参加中使领馆前静坐请愿学员的一些讨论意见 长春辅导员法会上讲法 长期羁押 超期羁押 出卖公共权力 吹嘘国防 错误判决 错误羁押 错抓错捕 打击政敌残酷无情 大Jl元 大法成员 大法传单 大法的真相 大法的真象 大法弟子 大法电台广播 大法横幅 大法坚不可摧 大法书籍 大法信件 大法学会 大法学员 大法真相 大法真象 大法资料 大法资料点 大珐弟子 大o元 大际元 大纪元 大纪元报 大纽约地区法会的讲法和解法 大z弟子 当权者 党够黑 道德沦丧 第一贪官江绵恒 顶风违纪 东海冲突 动'态'网 独???裁 对中国人民所犯下的罪行 恶检察官 发论功 发论共 罚款任务 法.轮 法0功 法?轮 法?轮?功 法lun功 法l功 法o功 法z功 法轮大法 法轮佛法大圆满法 法论功 法院不理会 法院不作为 法院公正与否 法院假执行 法谪 法谪功 法 珐.</dxv> 珐.\(车仑\)大法 珐.\(车仑\)大珐 珐.轮功 珐.轮功学T 珐.功 珐..功 珐</hvn>. 珐</hvn> 珐轮 珐轮大珐 珐 珐功 反?共 反参拜 反对三个代表 反贪指标 放光明电视台 放弃一党之私 非法关闭 非法关押 非法扣押 非法劳教 非法立案 非法批捕 非法强制执行 非法取证 非法搜查 非法行医 非法用工 非法执法 腐败警员 腐败窝案 阜阳疫情 该全部辞职 干扰独立审判 干扰公正司法 干扰司法 干预案件查处 干预方式不适合 高层大佬们 高传染性传染病 高管辞职套现 高管亲属炒股 高管违法炒股 高管违规炒股 搞垮共产党 更换法官 工人职员伤亡 公安腐败 公安局不管 共_产_.党宣言 共_产_邪党 共_产_主义 共产党惹的祸 共产党要垮台 共产末日 共产王朝 共产小丑 共产阵营瓦解了 共党 共匪 勾结法官 狗官 古月钅帛氵寿 骨子里发虚的新政治局常委罗干 官匪勾结沆瀣一气 官富民穷 鬼子 国J 国家落后 国家主席 河蟹社会 黑社会 横行凌弱 胡、温新政 华盛顿DC法会上的讲法 毁灭中华民族 慧园网 Z食r格持m上q 集体腐败 加拿大法会上讲法 加拿大讲法 加拿大温哥华法会讲法 假、恶、斗 坚修大法 江××邪恶之首 江流\(亡民\)集团 江氏犯罪集团 江氏流氓集F 江氏流氓集团 江氏媒体 江氏政府 江氏政治流氓集团 江泽民的大小动作 江泽民流氓集团 江泽民没有当邓小平第二的本钱 江泽民邪恶之首 江贼民 江\民 讲法带 揭穿江泽民的谎言 锦涛 警察腐败 警察勾结小偷 警察太软弱 警匪勾结 警匪一家 九"u共_产_.党 九u共ah 旧金山讲法 恐怖手段来继续维持其政权 矿难 愧对老百姓 老百姓的钱 老毛头 老毛子 李洪I 李洪志 李洪智 李红志 李红智 李红痔 李月月鸟 马列主义破产了 买官卖官 卖官风气 毛爷爷 毛主席 每日明慧 美国佛罗里达法会上的讲法 美国西部法会上的讲法 美国西部法会上讲法 美国中部法会上讲法 美中法会上讲法 民.运人士 民警伙同歹徒 明慧编辑部 明慧W 明慧图片网 明慧网 明慧新闻简报 明慧周刊 明慧周末 明慧资料网 牟取政治私利 逆江者亡 年美国费城法会上讲法 纽约法会讲法 虐待犯人 虐待监管人员 欧洲法会上讲法 欧洲圆明网 殴打犯人 殴打监管人员 殴打讨薪者 判决错误 判决无人管问 跑官买官 迫害大法 迫害真象 钳制网路言论自由 强权包庇 亲共行动 屈打成招 权比法大 权力斗争 权力干预 权力栽脏 权钱交易 全球审江大联盟 人民对中共索赔 人民内情真相 日本狗 瑞士法会上讲法 三辶艮声.明选登 善.良珐.轮.功 少搞些红灯区 涉案法官 涉法为私 涉嫌包庇 社会腐败 身着警装打人 神gF 审不了 渗透中共 世界警察 顺江者昌 司法不独立 司法不公 司法不公正 司法丑闻 司法腐败 司法黑幕 司法豁免权 司法制度不公 肆意造谣攻击诽谤 诉江案 损害中德关系 台湾放光明 贪官污吏 特权车 特权思想 天.I.门 天安T事件 天朝 天朝上国 同案不同判 屠杀 违法办案 违法不究 违法裁判 违法查封 违法减刑 违法取证 违法审理 违法审判 违法违规 违法执行 违反诉讼程序 违规办班 违规办理户口 违规办学 违规发放贷款 维修资金长期沉淀 未能破案 未执行此案 我党 西文明慧 希.望.之.声 咸猪手 县官不如县管 邪恶江×× 邪恶江泽民 邪恶之首江×× 邪恶之首江泽民 新y人电视台 新加坡法会上讲法 新疆东突事件 新西兰法会上讲法 蓄意枉法 学法炼功 血汗工厂 亚太正悟网 亚特兰大法会上的讲法 阉割民主 一党专制 一篇华而不实的告别演说 以权代法 以权谋私 以权压法 英文明慧 拥塞伤亡事故 有错不纠 宇宙大法 狱霸 元宵节讲法 越位越权 在美术创作研究会上的讲法 责任分摊不清 真善忍 真相报章 真相传单 真相磁带 真相光盘 真相小册子 真相小卡片 真相小日历 真象标语 真象传单 真象磁带 真象光盘 真象小册子 真象小卡片 真象小日历 正法进程 正法与修炼 正法中要正念、不要人心 正见网 正念的作用 政?府腐败 政策受益牛股 政府?腐败 政府干预过多 政治恶棍 政治渗透 政治小丑 证实大法 致北欧法会全体学员 质疑中方动机 中共头子 中国??完了 中国大陆人权状况报告 中国大赦 中国分裂 中国共_产_.党 中国共_产_党 中国即将崩溃 中国人必看 中国人均 中国人民对中共索赔委员会 中国人民反对共产党国际联盟 助江为虐 转\(车仑\)圣王 转法轮 赚政绩 茳擅 茳氏「三个代表」 功 退出?党 退?党 人民币医院 学生运动 政府干吗去了 '过劳死' ‘过劳死’ "过劳死" 滥用职权 滥用公权 玩忽职守 失职渎职 违法乱纪 违法违纪 违纪违法 农民肺 养鸟者肺 鸟过敏性肺炎 鸟饲养员肺 鸽饲养者肺 “33\ 31”风波 33\ 31风波 “逼罚”制度 逼罚制度 “大卫生” "大卫生" “医闹” "医闹" “隐蔽”执法 隐蔽执法 《黄祸》 “黄祸”论 黄祸论 按摩服务场所 卖淫嫖娼 败坏社会风气 八九民运 八九民\ “89”运动 “89”\ 89运动 89\ 暴力执法 粗暴执法 不立案 没立案 拒不立案 拒绝立案 不批捕 不批准逮捕 非法拘留 不依法办案 没有依法办案 踩踏悲剧 踩踏惨剧 踩踏事件 踩踏悲剧 踩踏事故 踩踏伤亡事件 踩踏受重伤 踩踏受伤 踩踏伤亡 踩踏死亡 参拜神社 参拜靖国神社 藏独分裂势力 藏独闹事分子 "藏独"闹事分子 ‘藏独’分子 藏独分子 藏独份子 “藏独”组织 藏独组织 藏独活动 藏独大本营 藏青会 藏妇会 四水六岗 九・十・三运动 西藏流亡政府 西藏“流亡政府” 达赖集团 长时间加班 非法加班 打警察 殴打警察 袭警 打砸派出所 打砸警车 邓二世 邓笑贫 钓鱼岛“主权”争议 钓鱼岛主权争议 钓鱼岛争端 东北独立 |北立 东突反恐行动 剿灭东突 捣毁东突 打击东突 东突恐怖组织 东突势力 东突恐怖势力 东突恐怖分子 东突恐怖份子 东突分子 东突份子 东突组织 东突分裂组织 "东突" 东突 东突问题 “东突”问题 东伊运 东突伊斯兰运动 东突伊斯兰运动 东突厥伊斯兰运动 东突训练营 "东突"训练营 东突恐怖训练营 “东突”恐怖训练营 罚款指标 罚款（收费）指标 法官腐败 法院腐败 法院贪污 法院受贿 法庭不公平 法官不公正 法院工作人员 执行局原局长 前审判员 反对对华发展援助 反对对华援助 终止对华援助 非法出版 非法制造 非法携带 非法买卖 非法储存 逢车必拦 每拦必罚 各级上访群众 越级上访 给公安送礼 干上公安 跟公安拉好关系 勾结公安 黑公安 纯洁公安队伍 披着公安外衣 公安职务之便 砸公安牌子 公费开销 公款吃喝玩乐 公款吃喝 公款旅游 官官相护 官黑勾结 官官相护 权权交易 权钱交易 权财交换 权色交换 相互包庇 同流合污 光华寮案 "光华寮"案 “光华寮”诉讼案 光华寮问题 哄抬价格 哄抬物价 胡紧掏 胡锦滔 胡锦淘 胡景涛 胡锦涛 温家宝 胡书记 温总理 荒谬判决 曲意轻判 江泽民是一个大坏 江泽民不是好人 江泽民是个伪君子 滋病患者江泽民 胡前江后 江前胡后 江泽民包二奶 独裁者江泽民 江绵恒官商通吃 江泽民私生子 贪官江绵恒 太子江绵恒 强奸犯周永康 惩办江泽民 海外公审江泽民 江炸民 江喉舌 江独裁 江恶人 江老贼 江神经 江三秀 江核心 江路线 江二世 江八点 江昏君 江贼民 江魔头 江戏子 江理论 江core 江流氓 江则民 江折民 江猪媳 将则民 江蛤蟆 江家帮 江无赖 江牛皮 江大戏子 江氏流氓集团 江大公子 江氏作坊 江胡斗 江氏人马 江系人马 江氏铁杆 警察兼职 民警兼职 警官涉案 警察涉案 涉案警察 九"u共_产_党 九评共b党 拒不撤案 不撤案 不依法撤案 不依法撤销案件 开放党禁 开放党禁报禁 _放h禁 恐怖袭击事件 恐怖主义事件 恐怖爆炸袭击事件 炸弹爆炸事件 恐怖主义分子 生态恐怖分子 刘晓波文集 圆ㄎ募 流窜作案 结伙作案 六四活动工作委员会 六四活庸ぷ魑T 六四青年网 六四青年W 六四运动 六四\ 六四学潮 六四W潮 6.4运动 6.4\ 6.4学潮 6.4W潮 64运动 64\ 64学潮 64W潮 “6.4”运动 “64”运动 “6.4”\ “64”\ “6.4”学潮 “64”学潮 “6.4”W潮 “64”W潮 毛啥 小平 朱熔基 毛某人 毛厕洞 毛贼东 毛泽东 老毛 毛泽东私人医生回忆录 毛|私人t生回 美稳定的国稳定的之音 美言国言之音 民运干校 民\干校 明慧文摘 明慧文章 挪用公款 侵吞公款 侵占挪用 挪用巨额社保基金 社保基金被挪用 偏袒被告 偏袒原告 七九民运 北京之春民主运动 “民主墙”运动 民主墙运动 起诉难 判决难 权大于法 权重于法 有权就是法 审案不判 判案不审 审判不依法 不依法审判 收受贿赂 贪污腐败 贪污贿赂 贪污受贿 耍特权 摆威风 私自捉放 抓了又放 抓人关人 司法不公 未审先判 讨好美国 封锁台湾 天.I.门自.事件 天.I.门广场自. 天安门纪念基金会 天安To念基金 违背一个中国 违背一中 违法犯罪分子 违法勾当 西藏完全自治 自由西藏 西藏自由 西藏独立 西藏立 新疆独立 新疆独立 新疆分裂 新疆民族分裂 有案不立 有罪不究 有法不依 有法不用 远华案黑幕 hA案黑幕 真善Y 真.善.Y 真、善、 中共暴政 中共媒体 中共警察 中共监狱 中共迫害 中共当局 中共恶霸 中共无赖 中共人权 中共公安 中共垮台 中共独枭们 中共八十年 中共文化走狗 中共专制主义 中共自作自受 中共间谍机关 中共高干子弟 我朝当局 北京当局 江泽民当局 江泽民政权大陆当局 大陆官员 中共高层权力结构 中共上层权力结构 中国独立笔会中心 中立P中心 中国工潮 大陆工潮 大庆工潮 辽阳工潮 大规模工潮 中国群体性抗争事件 中国海外民运联席会议 海外民运联席会议 海外民\席h 中国空军 中国陆军 中国海军 中国人权民运信息中心 中人嗝襁\信息中心 资助达赖 支持达赖 纵容达赖 会见达赖 总书记 总理 渥太A神晚 美国神韵巡回演出团 z.轮功 z.轮.功</value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>

<rule id="1">
	<classid>民运</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/1</operator>
			<value>中国人民对中共索赔委员会 中国人民反对共产党国际联盟 人民对中共索赔 全球审江大联盟 神州电影制片厂 天安T事件 天安门事件 大众真人真事 夜话紫禁城 新华举报 溶解权力 李月月鸟 反对三个代表 阉割民主 高层大佬们 变相软禁 太子党 共产王朝 共产小丑 亲共行动 一党专制 政治恶棍 政治小丑 中国大赦 中国即将崩溃 中国社会进步 渗透中共 瓦解专制 开垦民主 人民内情真相 放弃一党之私 共产党要垮台 毁灭中华民族 把人民拖入深渊 钳制网路言论自由 对中华民族的伤害 中国大陆人权状况报告 对中国人民所犯下的罪行 把一切不稳定因素消灭在萌芽状态 顺江者昌 逆江者亡 助江为虐 少搞些红灯区 助江为虐 第一贪官江绵恒 马列主义破产了 共产阵营瓦解了 官匪勾结沆瀣一气 揭穿江泽民的谎言 看中国政局 骨子里发虚的新政治局常委罗干 江泽民的大小动作 一篇华而不实的告别演说 江泽民没有当邓小平第二的本钱 中国世风日下道德沦丧 牟取政治私利 肆意造谣攻击诽谤 稳定压倒一切 恐怖手段来继续维持其政权 茅坑保卫战 共产末日 空壳党 打击政敌残酷无情 搞垮共产党 搞垮中国 反共反华势力 反华反共 亡党亡国 胡、温新政 民.运人士 民运干校 民\干校 中国独立笔会中心 中立P中心 中国海外民运联席会议 海外民运联席会议 海外民\席h 中国人权民运信息中心 中人嗝襁\信息中心 六四青年网 六四青年W 六四活动工作委员会 六四活庸ぷ魑T 天安门纪念基金会 天安To念基金 “33\ 31”风波 33\ 31风波 六四运动 六四\ 六四学潮 六四W潮 6.4运动 6.4\ 6.4学潮 6.4W潮 64运动 64\ 64学潮 64W潮 “6.4”运动 “64”运动 “6.4”\ “64”\ “6.4”学潮 “64”学潮 “6.4”W潮 “64”W潮 八九民运 八九民\ “89”运动 “89”\ 89运动 89\ 七九民运 北京之春民主运动 “民主墙”运动 民主墙运动 中国工潮 大陆工潮 大庆工潮 辽阳工潮 大规模工潮 中国群体性抗争事件 远华案黑幕 hA案黑幕 东北独立 |北立 《黄祸》 “黄祸”论 黄祸论 刘晓波文集 圆ㄎ募 毛泽东私人医生回忆录 毛|私人t生回 江炸民 江喉舌 江独裁 江恶人 江老贼 江神经 江三秀 江核心 江路线 江二世 江八点 江昏君 江贼民 江魔头 江戏子 江理论 江core 江流氓 江则民 江折民 江猪媳 将则民 江蛤蟆 江家帮 江无赖 江牛皮 江大戏子 江氏流氓集团 江大公子 江氏作坊 江胡斗 江氏人马 江系人马 江氏铁杆 江氏亲信 江氏嫡亲 僵贼 僵贼民 酱猪媳 毛某人 毛厕洞 毛贼东 胡紧掏 胡锦滔 胡锦淘 胡景涛 邓二世 邓笑贫 江骨胡皮 曾骨胡皮 江曾阴谋 江泽民是一个大坏 江泽民不是好人 江泽民是个伪君子 滋病患者江泽民 胡前江后 江前胡后 江泽民包二奶 独裁者江泽民 江绵恒官商通吃 江泽民私生子 贪官江绵恒 太子江绵恒 强奸犯周永康 惩办江泽民 海外公审江泽民 中国官场 中共暴政 中共媒体 中共警察 中共监狱 中共迫害 中共当局 中共恶霸 中共无赖 中共人权 中共公安 中共垮台 中共独枭们 中共八十年 中共文化走狗 中共专制主义 中共自作自受 中共间谍机关 中共高干子弟 我朝当局 北京当局 江泽民当局 江泽民政权大陆当局 大陆官员 大陆独裁者 大陆当权者 御用理论家 御用之毛 弃乡保城 弃农保工 弃农保干 弃工保干 美稳定的国稳定的之音 美言国言之音</value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>

<rule id="2">
	<classid>色情</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/2</operator>
			<value>激情图片 性爱图片 成人图片 色情图片 淫秽图片 SM图片 三级图片 激情写真 性爱写真 无码写真 成人写真 色情写真 淫秽写真 SM写真 三级写真 激情贴图 无码贴图 淫秽贴图 三级贴图 激情小说 性爱小说 成人小说 色情小说 淫秽小说 SM小说 三级小说 激情文学 性爱文学 成人文学 色情文学 淫秽文学 肉蒲团 激情信息 色情信息 淫秽信息 激情电影 性爱电影 无码电影 成人电影 色情电影 淫秽电影 SM电影 三级电影 激情影院 性爱影院 成人影院 色情影院 淫秽影院 激情片 性爱片 无码片 成人片 色情片 淫秽片 SM片 三级片 A片 黄片 毛片 无马赛克片 去马赛克片 无马赛克动画 去马赛克动画 激情动画 性爱动画 无码动画 成人动画 色情动画 淫秽动画 SM动画 三级动画 精赤溜光 摸乳探穴 肛交 骚逼骚穴 妹疼 妹痛 弟疼 弟痛 姐疼 姐痛 哥疼 哥痛 操死 开苞 鸡巴 叫床 口淫 大鸡巴 淫水 肉淫 激情聊天室 性爱聊天室 无码聊天室 成人聊天室 色情聊天室 淫秽聊天室 SM聊天室 三级聊天室 H聊天室 AV聊天室 激情网站 性爱网站 无码网站 成人网站 色情网站 淫秽网站 三级网站 网络扫黄 玉蒲团 乳交 淫液 脱衣舞 色情交易 色情产业 色情业 强暴少女 强暴女性 MM走光 走光明星 走光美女 偷拍做爱 做爱视频 变态玩3P sm交友 SM情趣 SM服饰 sm用品 包厢艳舞 在线艳舞 激情艳舞 偷拍走光 走光偷拍 厕所偷拍 波霸脱衣 波霸自摸 偷拍波霸 捆绑SM 灌肠SM 滴蜡SM 浣肠做爱 浣肠SM H小说 H电影 H动画 H文学 H影院 H图片 H贴图 H写真 AV女优 AV小说 AV电影 AV动画 AV文学 AV影院 AV图片 AV贴图 AV写真 AV片 AV美女 AV拍摄 AV女郎 AV男优 激情VCD 性爱VCD 无码VCD 成人VCD 色情VCD 淫秽VCD 三级VCD 激情DVD 性爱DVD 无码DVD 成人DVD 色情DVD 淫秽DVD 三级DVD SMDVD 激情光碟 性爱光碟 无码光碟 成人光碟 色情光碟 淫秽光碟 SM光碟 三级光碟 H光碟 AV光碟 激情碟片 性爱碟片 无码碟片 成人碟片 色情碟片 淫秽碟片 SM碟片 三级碟片 AV碟片 激情碟 性爱碟 无码碟 成人碟 色情碟 淫秽碟 SM碟 三级碟 AV碟 有码电影 有码动画 有码写真 有码片 有码VCD 有码DVD 有码光碟 有码碟片 有码碟 激情视频 性爱视频 无码视频 色情视频 淫秽视频 SM视频 三级视频 有码视频 情色小说 情色电影 情色动画 情色文学 情色影院 情色图片 情色写真 情色片 情色聊天室 情色网站 情色网络 情色VCD 情色DVD 情色光碟 情色碟片 情色碟 情色视频 小泽玛莉亚 武腾兰 小泽圆 长濑爱 川岛和津实 小泽园 星崎未来 及川奈央 朝河兰 夕树舞子 大泽惠 金泽文子 三浦爱佳 喷精 幼交 兽交 脱星 高树玛利亚 武藤兰 饭岛爱 波霸 援交 援助交际 内射 臭作 elfgame 薄格电影 薄格动画 薄格片 薄格VCD 薄格DVD 薄格光碟 薄格碟片 薄格视频 薄格录象 薄格录象带 无修正 一本道 夜勤病栋 作爱 窥淫 裸聊 爆乳 黄书 激情书 成人书 色情书 淫秽书 情色书 黄色书 淫书 激情读物 性爱读物 成人读物 色情读物 淫秽读物 SM读物 三级读物 情色读物 激情刊物 性爱刊物 成人刊物 色情刊物 淫秽刊物 SM刊物 三级刊物 情色刊物 激情书刊 性爱书刊 成人书刊 色情书刊 淫秽书刊 SM书刊 三级书刊 情色书刊 颜射 吞精液 喝精液 艳舞 淫声秽语 舔菊花 奸魔 奸尸 sexcomplex 性情结 色情诗 淫秽诗 情色诗 黄色诗 黄色电影 黄色动画 黄色文学 黄色图片 黄色贴图 黄色写真 黄色片 黄色聊天室 黄色网站 黄色网络 黄色光碟 黄色碟片 黄色碟 黄色vcd 黄色dvd 黄色视频 黄色短片 黄色刊物 黄色书刊 黄色读物 激情短片 性爱短片 无码短片 成人短片 色情短片 淫秽短片 三级短片 H短片 AV短片 有码短片 情色短片 激情录象 性爱录象 无码录象 成人录象 色情录象 淫秽录象 SM录象 三级录象 有码录象 情色录象 黄色录象 激情录象带 性爱录象带 无码录象带 成人录象带 色情录象带 淫秽录象带 SM录象带 三级录象带 AV录象带 有码录象带 情色录象带 黄色录象带 帮衬自拍美女 网友自拍 自拍黄色图片 美女走光自拍 365网友自拍 KTV小姐自拍 露底自拍 性虎美女自拍 网友自拍脱衣服写真 六合彩贴图 激情自拍 少女自拍 18摸自拍 网友自拍帮衬天空 同志乐园同性恋 同志法律援助网 同志中国同性恋 同志色教馆 同志电影 同志天空男同性恋 同志文学园 丝袜美腿帮衬同志网 LES国际 拉拉们的玻璃塔 广州les俱乐部 les你我家 拉拉帮衬电影 les拉拉帮衬 les花园等等 性爱贴图 网友自拍贴图 中华贴图帮衬网 金瓶梅贴图 美少女贴图 少女春情贴图 色猫贴图 色狼网贴图 色情贴图 月宫贴图 成人色情贴图论坛 爱性贴图 kaobi贴图 湖南在线贴图 帮衬null贴图 养眼贴图 搜狐美眉 美图共享 帮衬免费电影贴图 月宫贴图 月宫贴图区 百分百贴图区 情色贴图 情色贴图区 帮衬贴图 丝袜美腿贴图 成人免费电影 香港成人色情网 帮衬成人网站 好色女成人网 成人图库 成人动漫 成人贴图区 成人小游戏 台湾成人18贴图 亚洲成人交友中心 成人论坛　　 成人玩意　 成人帮衬网站　 成人小说网　　 中文成人小说　　 成人贴图 成人免费电影 香港成人色情网 好色女成人网 成人武侠小说 中国成人小说 一夜情贴图 成人小说基地 帮衬成人性息网 成人视频 走光图片 明星走光 帮衬走光贴图 美女走光 走光图片 偷拍美女走光图片 走光偷拍 美女走光图片 清纯女网友走光偷拍 美女走光图 街头走光 学生食堂走光 女网友自拍走光 长裙滑落内裤走光 性感走光 少女走光 色情图库 走光贴图 SM男主角 sm用具 sm性用品 SM俱乐部 女奴sm恋足 虐足同好 sm短片 SM造型照 SM捆绑系列 自拍sm影片 sm网站 帮衬sm网 SM娱乐 最新sm电影 sm贴图 sm帮衬bt下载 丝袜美腿 美腿丝袜 丝袜视频 丝袜美女 美腿图 性变态 性丑闻 性侵害 虐恋 乳沟 娼妇 AV女郎 性器官酷刑 艳星 下级生 同级生 耽美 木子美 淫幕 竹影青瞳 情色陷阱 凸点 十八禁 激情影碟 性爱影碟 无码影碟 成人影碟 色情影碟 淫秽影碟 SM影碟 三级影碟 H影碟 AV影碟 有码影碟 情色影碟 黄色影碟 走光图 18摸自拍 365网友自拍 AV AV电影 AV碟 AV碟片 AV动画 AV短片 AV光碟 AV聊天室 AV录象带 AV美女 AV男优 AV女 AV女郎 AV女郎 AV女优 AV拍摄 AV片 AV贴图 AV图片 AV文学 AV小说 AV写真 AV影碟 AV影院 A片 B痒 Gc H电影 H动画 H短片 H光碟 H聊天室 H贴图 H图片 H文学 H小说 H写真 H影碟 H影院 KTV小姐自拍 LES国际 Lolita MM走光 R片 SMDVD SM电影 SM碟 SM碟片 SM动画 SM读物 SM服饰 SM光碟 SM俱乐部 SM刊物 SM捆绑系列 SM聊天室 SM录象 SM录象带 SM男主角 SM片 SM情趣 SM视频 SM书刊 SM图片 SM小说 SM写真 SM影碟 SM娱乐 SM造型照 Sm elfgame kaobi贴图 les花园等等 les拉拉帮衬 les你我家 sm帮衬bt下载 sm短片 sm交友 sm贴图 sm网站 sm性用品 sm用具 sm用品 x片 爱性贴图 暗娼 百分百贴图区 帮衬null贴图 帮衬sm网 帮衬成人网站 帮衬成人性息网 帮衬免费电影贴图 帮衬贴图 帮衬自拍美女 帮衬走光贴图 包厢艳舞 薄格DVD 薄格VCD 薄格电影 薄格碟片 薄格动画 薄格光碟 薄格录象 薄格录象带 薄格片 薄格视频 爆乳 变态玩3P 波霸 波霸脱衣 波霸自摸 苍井空 草完 厕所偷拍 长裙滑落内裤走光 长濑爱 朝河兰 潮吹 成人DVD 成人VCD 成人帮衬网站　 成人电影 成人碟 成人碟片 成人动画 成人动漫 成人读物 成人短片 成人光碟 成人刊物 成人聊天室 成人录象 成人录象带 成人论坛　　 成人免费电影 成人免费电影 成人片 成人色情贴图论坛 成人视频 成人书 成人书刊 成人贴图 成人贴图区 成人图库 成人图片 成人玩意　 成人网站 成人文学 成人武侠小说 成人小说 成人小说基地 成人小说网　　 成人小游戏 成人写真 成人影碟 成人影院 痴汉 痴女 臭作 处男 处女 川岛和津实 床上女 吹箫 春药 打炮 大鸡巴 大泽惠 耽美 滴蜡SM 弟疼 弟痛 发情 饭岛爱 干她 肛交 高树玛利亚 哥疼 哥痛 给人搞 灌肠SM 广州les俱乐部 鬼畜 好色女成人网 好色女成人网 喝精液 湖南在线贴图 黄色dvd 黄色vcd 黄色电影 黄色碟 黄色碟片 黄色动画 黄色读物 黄色短片 黄色光碟 黄色刊物 黄色聊天室 黄色录象 黄色录象带 黄色片 黄色诗 黄色视频 黄色书 黄色书刊 黄色贴图 黄色图片 黄色网络 黄色网站 黄色文学 黄色写真 黄色影碟 婚外情 激情DVD 激情VCD 激情电影 激情碟 激情碟片 激情动画 激情读物 激情短片 激情光碟 激情刊物 激情聊天室 激情录象 激情录象带 激情片 激情视频 激情书 激情书刊 激情贴图 激情图片 激情网站 激情文学 激情小说 激情写真 激情信息 激情艳舞 激情影碟 激情影院 激情自拍 及川奈央 寂寞?男 寂寞?女 妓女 奸魔 奸尸 贱射淫绗 溅货 街头走光 姐疼 姐痛 金瓶梅贴图 金泽文子 紧缚 精赤溜光 开苞 窥淫 捆绑SM 拉拉帮衬电影 拉拉们的玻璃塔 留精 流氓 六合彩贴图 露底自拍 裸聊 裸片 毛片 美女走光 美女走光图 美女走光图片 美女走光自拍 美少女贴图 美图共享 美腿 美腿丝袜 美腿图 美胸 妹疼 妹痛 迷人女 明星走光 摸你 摸乳探穴 男公关 嫩B 女奴sm恋足 女网友自拍走光 女优 虐恋 虐足同好 喷精 破处 强暴女性 强暴少女 强奸 青楼 清纯女网友走光偷拍 情色DVD 情色VCD 情色电影 情色碟 情色碟片 情色动画 情色读物 情色短片 情色光碟 情色刊物 情色聊天室 情色录象 情色录象带 情色片 情色诗 情色视频 情色书 情色书刊 情色贴图 情色贴图区 情色图片 情色网络 情色网站 情色文学 情色陷阱 情色小说 情色写真 情色影碟 情色影院 去马赛克动画 去马赛克片 人妻 日映伦 肉蒲团 肉淫 三级DVD 三级VCD 三级电影 三级碟 三级碟片 三级动画 三级读物 三级短片 三级光碟 三级刊物 三级聊天室 三级录象 三级录象带 三级片 三级视频 三级书刊 三级贴图 三级图片 三级网站 三级小说 三级写真 三级影碟 三陪 三浦爱佳 骚逼骚穴 骚娘 色狼网贴图 色猫贴图 色情DVD 色情VCD 色情产业 色情电影 色情碟 色情碟片 色情动画 色情读物 色情短片 色情光碟 色情交易 色情刊物 色情聊天室 色情录象 色情录象带 色情片 色情诗 色情视频 色情书 色情书刊 色情贴图 色情图库 色情图片 色情网站 色情文学 色情小说 色情写真 色情信息 色情业 色情影碟 色情影院 少女春情贴图 少女自拍 少女走光 生夕直器 十八禁 兽交 熟女 丝袜美女 丝袜美腿 丝袜美腿帮衬同志网 丝袜美腿贴图 丝袜视频 搜狐美眉 素人 台湾成人18贴图 谈性 舔菊花 同级生 同志电影 同志法律援助网 同志乐园同性恋 同志色教馆 同志天空男同性恋 同志文学园 同志中国同性恋 童颜巨乳 偷拍波霸 偷拍美女走光图片 偷拍走光 偷拍做爱 吞精液 脱星 外遇 网络扫黄 网友自拍帮衬天空 网友自拍贴图 网友自拍脱衣服写真 慰安妇 吻痕 无码DVD 无码VCD 无码电影 无码碟 无码碟片 无码动画 无码短片 无码光碟 无码聊天室 无码录象 无码录象带 无码片 无码视频 无码套图 无码贴图 无码网站 无码写真 无码影碟 无马赛克动画 无马赛克片 武藤兰 武腾兰 夕树舞子 下级生 香港成人色情网 香港成人色情网 小泽玛莉亚 小泽园 小泽圆 星崎未来 性 性j 性爱 性爱DVD 性爱VCD 性爱电影 性爱碟 性爱碟片 性爱动画 性爱读物 性爱短片 性爱光碟 性爱刊物 性爱聊天室 性爱录象 性爱录象带 性爱片 性爱视频 性爱书刊 性爱贴图 性爱图片 性爱网站 性爱文学 性爱小说 性爱写真 性爱影碟 性爱影院 性变态 性福 性感走光 性虎美女自拍 性器官酷刑 性情结 性自谓 性嗳 Y影带 学生食堂走光 亚洲成人交友中心 阉割 颜射 艳星 阳具 养眼贴图 夜勤病栋 一?夜?情 一本道 一夜男 一夜情贴图 淫虫 淫秽DVD 淫秽VCD 淫秽电影 淫秽碟 淫秽碟片 淫秽动画 淫秽读物 淫秽短片 淫秽光碟 淫秽刊物 淫秽聊天室 淫秽录象 淫秽录象带 淫秽片 淫秽诗 淫秽视频 淫秽书 淫秽书刊 淫秽贴图 淫秽图片 淫秽网站 淫秽文学 淫秽小说 淫秽写真 淫秽信息 淫秽影碟 淫秽影院 淫幕 淫兽 淫书 淫水 淫液 淫淫 应?召?女 有码DVD 有码VCD 有码电影 有码碟 有码碟片 有码动画 有码短片 有码光碟 有码录象 有码录象带 有码片 有码视频 有码写真 有码影碟 幼交 玉蒲团 御姐 援助交际 月宫贴图 月宫贴图 月宫贴图区 在线艳舞 招情人 找小姐 中国成人小说 中华贴图帮衬网 中文成人小说　　 竹影青瞳 专业陪聊 自拍 自拍sm影片 自拍黄色图片 走光美女 走光明星 走光贴图 走光偷拍 走光偷拍 走光图片 走光图片 最新sm电影 做Love 做爱 做爱视频 做情人 作爱 猥琐 猥亵 猥亵 猥亵罪 浣肠SM 浣肠做爱 婊子 娼妇 娼妇 娼妓 嫖?客 嫖猖 嫖客 嫖娼 红灯区 花姑娘 精液 乱摸 乱性 马赛克 女人加我 亲鸡鸡 伟哥 走光 做???爱 几???巴 处???女 包养 想上的女人 接客 避孕套 陪聊 棒插阴 扒光光 胸好大 乳沟 奇技淫巧 湿身 吃奶 性服务者 性早熟 春梦 奶头 猛男 GAY gay ML ＭＬ （女千）夫 霪妇 大奶 二奶 奶子 荡妇 淫贼 地震 灾难 寂寞的男人 寂寞的女人 卖淫 嫖客 性幻想 意淫 性自慰 性快感 性敏感 召妓 3P 吸毒案 睾丸 生殖器 尿道 阴户 子宫 阴核 阴茎 阴唇 阴囊 性器官 阴阳人 夜店 把妹 开房 脱光衣服 QJ 纤腰 玉臀 粉乳 欲火 求种 套? 乳房 性感 诱人</value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>

<rule id="3">
	<classid>涉日</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/1</operator>
			<value>中日角力 中日世代友好 中日断交 中日两强并立 对日索赔 中日博弈 勿忘九一八 中日对话 中日会谈 中日和平友好条约 中日复交三原则 日中联合声明 中日广岛亚运会风波 后小泉时代 日蒋和约 中日经贸关系 对日贸易三原则 日台经济一体化 中日不再战 中日冲突 日本皇军的学徒兵 支那民族性的解剖 支那国民性与经济精神 支那排日坛 支那事变战迹 神武天皇 大日本帝国 日本帝国 日中2015年前必有一场恶战 日中韩三国大战 以日本武威慑服中国 天皇陛下万岁 日本人为保卫日本而战的战争 打倒天皇 东京大屠杀 小泉剧场 小泉定亡 剃刀东条 日货滚蛋 靖国神厕 靖国破庙 打倒狗日本 抵制日本 抵制日货 DZRH 低制日货 拒绝日货 抵制日本 日本教科书 美化日本侵略 新历史教科书编纂会 中日岛屿争夺 钓鱼岛问题 钓鱼岛事件 钓鱼岛风波 钓鱼岛领土争端 保钓 独岛之争 东亚反日武装战线 日本帝国主义侵略 广田三原则 田中奏折 打倒田中内阁 打倒日本帝国主义 慰安妇决议案 西松建设案 对日战争索赔 中国劳工诉讼案 中国被掳往日本劳工联谊会 细菌战诉讼案 关东军防疫给水部 南京大屠杀 日本天皇制军事法西斯专政 日本法西斯 细菌战魔头 侵华罪魁 游就馆 千鸟渊战殁者墓地 还原日本现代历史的真相 反参拜 军国主义幽灵 “反日”教育 "反日"教育 ＂反日＂教育 温家宝访日 朱F基访日 李肇星访日 李登辉访日 达赖访日 日本右翼 日右翼 日中战争 中日战争 倭国 倭人 倭寇 膏药旗 倭奴国 倭旗 打倒日本 消灭日本 反日 灭日 小犬蠢一狼 小犬纯一狼 小犬哮太狼 小犬成一狼</value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>

<rule id="4">
	<classid>毒品</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/1</operator>
			<value>海洛因 快乐丸 罂栗 可卡因 Pethidine 摇头丸 K粉 “HIGH”药 强奸粉 麻果 甲基苯丙胺 ＧＨＢ 冰毒 甲基苯丙安 精神类毒品 去氧麻黄碱 甲基安非他明 生理毒瘾 心理毒瘾 毒枭 违禁药品 毒品加工 加工毒品 制造毒品 毒品制造 地下制毒厂 地下制毒工厂 体内藏毒 走私毒品 毒品走私 购买毒品 贩卖毒品 制毒 “开心丸” 吸食麻果 毒品调查 毒品交易 毒品牌子 双狮地球牌 u毒工 制毒工厂 吸毒强戒人员 柯卡因 古柯叶 古柯糊 大麻脂 methadone Fentanyl 盐酸二氢埃托啡 药物滥用 可待因 烟枪 烟锅 F．W．A.泽尔蒂纳 毒物癖 安非他明 安非他命 至幻剂 古柯树叶 snowakgcoke 麦角酸二乙基酰胺 亚甲双氧甲基安非他命 二乙酰吗啡 二亚甲基双氧苯丙胺 安钠咖 苯甲酸钠咖啡因 白色毒魔 人体藏毒 身体藏毒 制毒化学品 陪high妹 陪嗨妹 背毒 运毒 嗨药 嗨房 嗨吧 嗨客 毒资 毒案 厨房工厂 复吸 复发吸毒 以贩养吸 以贩促吸 戒断综合症 易制毒化学品 涉毒 预防毒品 禁毒教育 阿片递减法 冷火鸡法 药物脱毒法 无毒社区 生理毒瘾 心理毒瘾 遏制毒品来源 遏制毒品危害 遏制新吸毒人员滋生 国际禁毒日 戒毒脱瘾 联合国禁毒署 国际麻醉品管制局 联合国禁毒基金会 限制制造及调节分配麻醉品公约 远东管制吸食鸦片协定 禁止非法买卖麻醉品公约 1961年麻醉品单一公约 1971年精神药物公约 联合国禁止非法贩运麻醉药品和精神药品公约 海牙禁止鸦片公约 关于熟鸦片的制造、国内贸易及使用的协定 1988年禁止非法贩运麻醉药品和精神药品公约 国际鸦片公约 禁毒会议 缉毒 铲毒 \（0769\）22220799 东莞市公安局副局长利焕祥 吸食毒品 私藏毒品 毒品贩子</value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>

<rule id="5">
	<classid>赌博</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/1</operator>
			<value>领导干部赌博风 农村赌博风 干部参与赌博 W上博 R 病B徒 出老千 特码 六合资料 孔雀翎六合论坛 四小码 猜码 报号人 写单人 六彩 马会 迭码仔 赌球 外围庄家 扳豹子 耍钱 赌钱 抽头钱 组织赌博 赌博游戏厅 网络赌博 六合彩 卖码 赔码 闲家 荷官 俄罗斯轮盘 六合采 中国赌王 注码法 赌球 加勒比海淇 注码 赌拳 虚拟足彩 千术 诈赌 私彩 赌坛 德州扑克 电动扑克 扑克大师 东方特快 东方赌圣 扑克教父 中华赌神 赌术 赢家全球华人网博资讯 涉赌 抽彩 组织赌博 麻友 开设赌局 抽头获利 小孟拉 职业牌手 赌技 赌账 英皇娱乐酒店 迈扎央 码房 洗码 赌船 赌博之旅 金沙集团 宝官 赌厅 赌博网站 扑克神探 调焦扫描手机 调焦扫描烟盒 调焦扫描皮带 调焦扫描火机 调焦扫描灯管 调焦扫描落地灯 扑克分析仪 牌九扫描分析系统 推筒子扫描分析系统 紫外线外镜 紫外线隐形眼镜 专用白光隐形眼镜 美国隐形透视镜 红蓝药水隐形眼镜 红外线外镜 大瓶隐形透视药水 街头三壳游戏赌博 打点绝技 白光扑克 赌狗赛 无敌神手易子龙 烂赌 赌博术 牌具 浙江千变 http://www.moshu.cn/ http://www.db888.com/ http://www.hiyp.net/info/info_view.asp?id=466424 http://www.duwang2008.com/ http://6.cn/watch/436568.html http://www.paiju.com/ http://bbs.paiji.net/ http://www.dsdvd.net/ www.betcris.com www.alladvantage.com www.fulltiltpoker.com www.paiji.com http://www.0731pj.com/ www.PartyBets.com www.PartyCasino.com www.hkhorsejockey.com www.cnslot.com www.dd007.lookbo.com http://www.thecasinoweb.com/ www.win.doyoa.com www.tivoli.no www.PartyPoker.com www.PartyGammon.com http://www.21cn88.com/ www.e8casino.com http://hk.geocities.com/casinolucky168/ www.21cncc.com www.PartyBingo.com www.Bet365.com 21点BJ 66通博彩新 幸\168 好\通 城Wj 三星H足球投注系y 香港冷马网 大中A博彩W 波足球W 易l 新世oA波W 歌斯_黎家H\油蹲⒄ 赌博代理 http://www.sixtong.com/ 六码 香港总彩 外围黑庄 http://mhxg.com/ 无腿赌王 一码中特 遥控骰子 水银骰子 诈赌工具 聚赌 轮盘赌 云顶赌场 网上赌博 境外赌场 买码 彩码 赌窝 赌局 聚赌窝点 地下赌档 老虎机 赌博机 实物赌博 现金赌博 混合赌博 结伙赌博 纠合赌博 补缺赌博 押庄 押二八 押庄家 押闲 押闲家 押大 押小 金公主号 海王星号 澳玛号 葡京赌场 金龙厅 同花顺 二八杠 推筒子 猜字花 诈金花 锄大地 扯马股 丁二皇 单双猜宝 扎金花 公鸡宝 铺金花 打金花 21点BJ 玩21点 梭哈 拨玉米 百家乐 吹球 赢钱 输钱</value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>

<rule id="6">
	<classid>法轮功</classid>
	<effectvalue>1.00</effectvalue>
	<subrules>
		<subrulenum>1</subrulenum>
		<subrule id="1">
			<operator>OR/TEXT/1</operator>
			<value>明慧网 明慧W 英文明慧 西文明慧 明慧图片网 明慧资料网 慧园网 每日明慧 明慧周末 明慧周刊 明慧新闻简报 明慧编辑部 真相报章 明慧文摘 正见网 亚太正悟网 澳洲大光明网 欧洲圆明网 亚太正悟网 台湾放光明 大法电台广播 大纪元报 大o元 放光明电视台 flghrwg.net www.minghui.ca 法轮 珐轮 法 珐 功 珐</hvn> 珐</hvn>. 珐.</dxv> 法</font>\=轮 珐.??<fontcolor\=red>功 珐.??.<fontcolor\=red>功 法.轮 法轮 发论功 法论功 法l功 法lun功 法0功 法o功 法z功 珐功 fa轮 fa.轮 fl功 falungong 发论共 法十轮十功 法谪 法谪功 李洪志 李洪I 李红痔 李红志 李洪智 李红智 法轮大法 宇宙大法 真善忍 真善Y 正法进程 大法学会 大法弟子 大珐弟子 大法学员 大法成员 学法炼功 坚修大法 证实大法 迫害真象 迫害大法 大法的真相 大法的真象 大法真相 大法真象 大法资料 大法信件 大法横幅 大法传单 大法书籍 讲法带 大法资料点 真象传单 真象标语 真相传单 真象光盘 真相光盘 真象磁带 真相磁带 真相小册子 真象小册子 真象小日历 真相小日历 真象小卡片 真相小卡片 江氏政治流氓集团 江氏流氓集团 江氏流氓集F 江泽民流氓集团 江氏犯罪集团 江氏媒体 江氏政府 江贼民 江\民 邪恶江泽民 江泽民邪恶之首 邪恶之首江泽民 邪恶江×× 江××邪恶之首 邪恶之首江×× 转法轮 正念的作用 正法与修炼 坦荡正法路 大法坚不可摧 去掉最后的执著 突破旧宇宙法理的限制 病业状态与执著心 最后关头莫生任何常人心 正法中要正念、不要人心 法轮佛法大圆满法 加拿大法会上讲法 元宵节讲法 美国佛罗里达法会上的讲法 波士顿法会上的讲法 华盛顿DC法会上的讲法 美国西部法会上讲法 北美大湖区法会上讲法 亚特兰大法会上的讲法 美国西部法会上的讲法 美国中部法会上讲法 旧金山讲法 加拿大讲法 纽约法会讲法 大纽约地区法会的讲法和解法 年美国费城法会上讲法 加拿大温哥华法会讲法 美中法会上讲法 在美术创作研究会上的讲法 致北欧法会全体学员 北美巡回讲法 瑞士法会上讲法 致北欧法会全体学员 北美大湖区法会上讲法 澳大利亚法会上讲法 参加中使领馆前静坐请愿学员的一些讨论意见 美国佛罗里达法会上的讲法 新加坡法会上讲法 新西兰法会上讲法 欧洲法会上讲法 长春辅导员法会上讲法 九评 九"?u共_产_党 诉江案 610办公室 ６１０办公室 610歹徒 ６１０歹徒 610恐怖组织 ６１０恐怖组织 610成员 ６１０成员 610邪恶之徒 ６１０邪恶之徒 </value>
		</subrule>	
	</subrules>
	<toprule>AND</toprule>
	<perfectvsmsim>0.00</perfectvsmsim>
	<imperfectvsmsim>0.00</imperfectvsmsim>

</rule>
</rules>
